[Kpop] 一人一個矮到尷尬既男歌手

太陽算唔算當之無愧？

仲有厲旭

黃金比例

斗俊偷笑

金振煥

Woozi

第三幅圖嘅龍俊亨都係亮點

模擬身高

河成雲

D.O算唔算矮到尷尬

164高
高過我

幾高

啱啱去check左 原來都有172 真唔真就唔知

減走7cm應該得165

如果DO有172， exo其他人有190

17入邊好似有個細蚊仔

擺明係推兄弟出去死嘅時候

一定係著高爭鞋度
162 就有份

kpop同泡菜狗已經夠尷尬

太陽係矮仔黎講最柒，沒有之一

其他人冇佢矮得咁突兀

因為佢腰長腳短得好緊要

suho chen xiumin bbh都係172~174啦